點解咁多毒撚拖住靚女

係咪ptgf黎

好多頹look仔 拖住條摟屌裙女

係

你又知人地係毒撚？
你似毒撚多啲

人哋真金白銀